仆街喇 NOWTV都做埋散水撚

NOW中撚晒伏
根本無停飛

屌你個閪停撚左喇今日所有航班，arrival係無得停架傻閪

做乜鳩啫你

其實AA係講明未做CHECK IN 既DEPARTURE Flights 會取消
所有正前往香港既航班會繼續

但一班平時小坐飛機既人一聽就震晒

睇機管局網頁顯示
Departure cancel到聽朝7點😂
今日足矣...

認真睇分化帖文就輸了！

不犧牲，不被捕，來去自如
運作亦是要停，全世界都知因乜事停

各位聽日努力 加油！

又捉到件

姐係聽朝又可以入返去

三毛

有point就講啦

經濟手段好撚有用，一定要繼續！

arrival大部分照常無停過

請善用不推文回覆
請善用起底功能

佢冇講清楚係departures啫
咪撚再分化

玩乜撚野分化

又係你？今朝有個post話你喎，有冇睇